# JarSoft

Перед первым запуском приложения для поднятия базы в докере пропишите в командной строке `docker-compose up -d`.
Для запуска Spring Boot перейдите в `/jarsoft` и пропишите в командной строке `gradlew bootRun`.
Далее для запуска веб-страницы перейдите в `/jarsoft/src/main/frontend/testovoe` и пропишите в командной строке `npm start`.
После этого страница приложения откроется в браузере. 